罷去海洋公園!! 點解海洋公園就雖要照顧< 我地就賤過地底泥?

3 億比海洋公園發展
發展咩又唔講
而且海洋公園收入場費架

仲要人地回番1萬張門票
即係政府用3萬買一張門票

我地市民就咩措施都無
人地業主租就照加
人工又追唔上通脹

點解我仲要幫趁海洋公園
我益迪士尼都唔益你

驚系你唔去咩 佢地做大陸人生意做到fatfat

雖你老母

波叔： 養海豚好過養你地班市民多多聲

屌 明顯奸商利益化啦 比著你做波叔個位你有利益咪又係咁撚樣做 講呢啲
都話香港人同埋香港呢噠地方係閪嫁啦 你而家先知？

大陸人少左
所以海洋公園先驚到瀨屎

上海迪士尼又開左
海洋公園除左動物之外 唔知仲有咩賣點
Halloween又有放緩跡象

本身都唔會去點罷

叫親朋戚友唔好去
資助佢地去迪士尼
焦土政策

總之政府支持既我就反對

因為海洋公園係政府既
所以點都會救佢
輕則補貼送飛
重則注資

以前攪到有聲有色

而家要搵政府填氹

成日做大陸佬生意個幾行都收曬皮
表示左咩

果3億俾海洋公園派開工利是啊，
1200一個喎，只此一家

政府照顧屬於基層既海洋公園